[I/A] 第七史詩 Epic 7 (76) 有光槍既ready

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服
官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)
巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

Raid 攻略

技能資料

露營好感計算機

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手抽卡推薦
補師優先
1. 水奶(Angelica) >火奶(Achates) / 木奶(Destina)
輸出其次
2. 木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，
神器待補
四星：Dust Devil，Rosa Hargana，Infinity Basket，... ...
五星：

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)，明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)，龍女(Luna/ 露娜)，木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)，... ...

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章
121：限定角色保底活動，第121抽必中
光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲
深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備
迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券
Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一
討伐：三屬boss—火龍，石像，女妖。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，速度最多角色要用
戰鬥
拉條：
命中：
裝備
T1-T6：
Roll:
新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

可能要分開

開po過左2500字

有水奶開左局

lm

有冇其他野

新手lm 有冇巴打發覺更新完難整左速套主速鞋

咩其他野？

新手留名

無5星角

即係要奶+5*先開？

木刺應該玩速暴/攻暴/爆傷暴最好?
主要係帶肥 見佢速好似會加傷?

如果藍b都棄埋以後唔知搵邊個祭旗

起碼都水奶+隻勁既4*打手

電話開po?

啲5星分分鐘將來要成百抽先一個 所以呢三百抽畀著我會刷到靚5星卡/角+水奶先開

唔駛咁嚴謹啦 開黎玩住先
水奶+隻打手 非起上黎刷到想棄都未有可能

搵lmf

速暴

係 sor

新手lm

thx

呀妹lm

我未試過電話開po所以唔知

粉毛LM

即係根本隻隻都係速裝

睇返我10零抽入面既光暗
竟然冇光槍!

火法lm

明明係火媽

唯快不破

統稱團長啦好嘛

團長老母

呢隻垃圾 ？

我都無

木飛劍木刺都無得打龍
唔知仲升唔升木刺好

係咪遲啲出轉職

係

無火槍 收得皮

叫我？

我係嚮佢被打落地獄果日抽到

光槍先岩

傳承石你地會用黎換光暗抽定4-5星抽

光暗! 一定唔會4-5星

暗槍個轉職咁痴線既
係咪要上左50lv先開始計

仲以為抽4-5低屌d

仲轉職緊火奶同暗槍女
卡住無得接鷹盾轉職任

係 你要50lv禁左到去開始左個任先計

火奶 差D咩
未轉過 唔知有咩

中光暗屈角平步青雲

屌老母比手頭上份文件搞到入唔切去打女王

掃把啦九成

奶+明星or聖女+木扇（兼當狗糧）+寶馬

先好開

人地20歲妙齡少女比人叫媽

你係咪想講
光暗一定唔會4-5星

屌

咁樣開你所有石都可以留低 唔抽

兼已經齊隊員打龍11🤤🤤

剪得幾好

火奶好快姐咁
暗槍就.... 仲有好長既路 加油

練左鷹盾係咪冇必要再練木飛劍

整左兩隻五星肥諗住俾25仔上六
應該雙修先最岩
又要整4件四星肥

想問 一件85級戒 主屬性加攻的話 最大值係加幾多？
對於低攻擊基數既角色，會唔會單純加攻比加%更好？

放心，轉完職都會繼續痴線落去

自己咀咒自己

轉緊職，未做曬任務既，你可以入去skip左佢先，再接另一隻任務
Skip左既任務進度保留，到繼續果時可以再開番
入去轉職果隻個畫面，點佢上面個頭像就可以skip

向一瞬間我以為epic7同fgo合作
查爾斯過左去

除左奶
你頭先講既野呢30連都冇得抽

以依家既世代來講，速裝最好用，因為你高速=打多下，又可以-CD，同埋後期d怪都行得好快。正所謂天下武功，wifi不破

咁無計架啵

聖女無姐 其他都有喎

做咩出撚埋sherlock

不過就只會有一隻5星囉

唔係好明你條問題
主攻 你講緊最大既加攻%?
85LV戒 最大加攻12%嘛好似 升爆左加成60%喎
點會比單純加攻好

唔知有冇理解錯你問題

原來可以咁

唔係 木飛劍神在2技3技 破甲係甜頭黎

30連個POOL冇架
BTW ANNOYING巴打 唔好成日亂FAKE人
等陣嚇走新人

以前13%唔知而家有無

明星 木扇 寶馬都唔會係300抽中到

新手LM

條友真係唔識架喎

咁鳩架原來 我個陣木奶起手乜都唔知

下次PO頭寫返300會出咩啦

屌要練十隻白獅上40

唔知好出奇咩又無刷過頭30抽

唔難 同埋練完
果到等於 2隻六星 好快
到時你食返金狼轉頭IS OK

同埋新手唔洗諗龍11住啦，深淵迷宮同埋活動嘅裝夠你上4000分喇。

我依家就係成堆金獅lvl 40

其實宜家應該難左上4000
我覺得3800分好多守門員
以前我水刺亂斬都上左黎4千

咁.... RIP
你下幾隻3星滿LV既金狼 一升完做31LV就食左佢啦

而家一定上唔到4000 亞服

唔知唔緊要 咁我都講左話唔會有

以為入pool=有 咁300入面有咩

30抽 我中到張雙子神器已經開局

無任何4，5星都開 因為抽唔撚到5星30抽

有都係得泰溫

咁又係，依家頂層嘅都係玩咗幾個月，新手唔係重課超肝係難追。

火正太打後出既5星都冇

一講泰溫我諗起影子呀屌

連筱巴都係4千頭就知幾多守門員

都唔明點解官方唔update 個30抽池，咁新手咪可以用新啲嘅角開局，唔洗人人都用嗰幾隻開波。

pvp第二季會唔會係大家全部0分開始重新爬過

裝備都還好 見到班友隊隊都
暗拳光鐮光瑞 好少少就暗羅暗熊光敏
自己一隻都無呀屌 次次光暗抽都課齊
加埋有5k 港紙

我覺得半年咁上下要出5星卷
1-4 5星卷 1-10冇變

比人屌死

RESET PVP獎勵OK?

其實冇咩分別
4500 分以上 = 240 速先嬴到既世界

由於之前所有轉職都係改3技 我哋來睇下光槍3技
攻擊所有敵人 75%(滿技100%)解除1個BUFF 3回CD 0.6X攻擊
預測1:參考整容 無啦啦出個光系大加攻
預測2:參考木扇 出個全體破甲 (呢隻嘢係戰士 冇得用夾攻神器 點睇都係下位版飛劍/木扇)
預測3:觸發最高攻擊力隊友夾攻

暗拳光鐮光瑞 好少少就暗羅暗熊光敏

老實講後面3隻打pvp 重煩過前面3隻...

有次好彩到上436X
一開始見到隻低速暗熊
仲笑鳩佢..... 之後先真係惡夢既開始

一隻都無
光暗抽 唔中都無得比你追 好絕望

唔緊要啦
暗蘿都係冇咩用我寧願用木狗
光暗抽真係冇得追 唯有搏下個神秘抽啦

傻啦點會

王子留名

儲咗950石準備十抽
查爾斯up個池同普通聖約既野係咪一樣？抽查爾斯就得？

另外想問，3星幻影max咗lv，應該吃邊種材料升4星？

1. 朋友, 用石抽係課長先會做既野來嫁
2. 個up 池係有曬普通池既野, 但其實5星個rate 會大大降低
3. 3星幻影要食返3隻3星既野來升4星

朋友，除非你係藍B，唔係你都係唔好諗十抽好似好多咁閒閒地100抽以上一隻5星角

如非重課我會睇定d先，始終阿伯唔太萬用，二來10抽真係唔好期望d咩

卡左係國伏4400 3個月
原因無升到件加速裝

剛剛先十抽全3星

咁都拉到我黎講 成班衰仔

如果角色基礎攻擊力係900 加60% ，即係加540攻。
如果戒子主屬加攻擊600的話，呢個情況應該加數字好啲。

正常的

升左都唔代表d 咩lol
佢5%deviation 對240 速已經好大影響...

我想要4星選擇卷

所以我想問有無人知道85級戒主屬加攻擊數值最大加幾多。
如果加得300-400咁就梗係加%最好。

我光大波加埋火槍陣+8先217
如果上到230/240就爽好多

1. 咁應該幾時先抽 因為我玩開其他game都係夠抽就抽
3. 係咪隨便3隻3星就得？ 聽講好多3星都好野黎，唔敢亂食

唉好白痴
已經夠非架啦
呢家睇返自己個倉,光暗3星好多都有,但係就偏偏無暗斧同光槍
無用既果d就一堆

亞服 Lv. 14 公會 - 野生動物園
少量收人 不限新手老手 活躍緊要

Whatsapp群：

想傾EP7可以照入

隨便抽但你要有心理準備100抽先有一張五星

睇影子課勁多都唔中阿叔

1. 有書簽就用書簽抽, 冇就忍下手, 下下搵石抽既你進度會好慢
石係用來回體刷怪, 你拎曬來抽既你都預左會重課先有野玩
3. 係唔會食英來升狗
點樣整3星
1. 是但搵隻1lv 2星怪放入隊
2. 打怪幫隻2星怪升lv
3. 隻2星怪20lv max lv 果時比佢食2隻2星怪
4. 咁就有1隻3星素材

英係唔會用來餵狗, 除非你好撚憎果隻英

應該係300

3800守護神

咁火槍本身基速都唔算快
好難堆到上240...
其實我而家隻電鑽245 速有時都跑輸比d 3星火刺

Thanks巴打

全體hot for sure
變返做以前既光槍

又升曬4隻上60

繼續刷咩好

休息下啦少年 會死嫁你咁玩落去

啱呀 所以打左raid先

我估可以幫隊伍加速，渣旗衝鋒

我已經升埋上50lv準備

In case佢好廢 所以唔上6住

抖下啦 我驚下個棄驚係係

我1個月先1隻6
.跟

真人體力財力遊戲

睇定啲，曾經都nerf過未必會好勁

冇乜野都唔會棄住既

錯手食撚左張+21既靈藥都未棄

忍唔住正評咗

照暗斧個套路 多數改返接近未nerf之前咁樣 2技加速同回血

可唔可以叫營運出4星選擇卷

可唔可以選光暗？

每日刷龍係儲書籤同石嘅好地方

可唔可以一個月一次免費拆裝

咁光正太小火斧咪有翻身之日

你個名解釋左一切

日日夜夜同條龍激情對話

其實只要佢2技跟返之前就已經變返T0角

一定會 但應該有排
佢訪問都話轉職好複雜

小火斧應該冇可能 呢個真係太bug
又拉又破甲自己又行得快

呢家始終多左王清buff 應該唔會冇以前咁屈

我淨係想要隻水奶 點解要咁對我？

中暗爪 正
光暗3星想要既都中晒

準備定神秘書籤星期四all in 啦

成班FD唔玩賣AC

(以賣)

原來而家d號咁值錢
我都拿拿聲上2000fun放號先

6000

嘩...個個AC都幾千蚊

啲ac係點樣計錢
計角色定係練度
定係有幾多資源
上面個暗拳得咁少嘢都6000

果個AC 3千蚊都賣得出
2千FUN 多傻仔咋?

上樓好機會黎啦
1.上閒魚35蚊買個7抽光暗抽（深淵80層,有幾千石，幾百書簽)
2.抽到暗拳之類5星
3.打下裝，升下裝
4.賣岀
發達啦 各位

得你靠做到

先35蚊一個
你都抽到啦

第2個都1300蚊 你比我呀

第3個帳個名
應該係淘寶號黎

玩咗成個星期先第一隻6星係咪正常？

好快...
果陣第一隻六星 用左我大半個月

好撚快喎

屌 我都去放ac喇 執返多少都好

我玩左個幾月得1隻

轉頭去2000FUN應該見到多左好多帳仲熟口熟面

咁都賣到3千
我果個咪5,6千

咁樣既,, 深淵80層果D 叫科技號 會比人封, 首先佢登入天數好小 通常玩一個月就比人封 , 同埋睇人物獲得次序 如果係主角行頭 第2隻即刻光暗果D 全部外掛AC黎 , 所以分係唔係外掛 主要就睇以上2點

隻暗拳AC 簽左119日 開服AC黎

唔緊要 賣到可唔可以話我地聽 我即賣

我玩左一個月都未有一隻6星。。。

都唔洗6000啊

我估

真，如果賣到我都賣

⼁
點解我個商店唔係咁嘅樣嘅？！

過咗時間

巴打們，而家龍11水奶仲未坦到6野吐口水
我應該瘋狂刷龍10，定刷石9比裝寶馬哥打龍11

舊圖黎唔洗緊張

反正我月卡 執返千零蚊應該都得

放ac 2萬 pm

我放一萬 pm

千幾就自己玩算啦

你AUTO唔AUTO到龍10?
你龍11咩陣

唔得，龍9 十場都有一場會fail

呢個AC OK呀 D野幾齊
打手 奶乜都齊曬
睇你自己想唔想體驗下劇情
同埋佢比你係免費定點先

知你歐喇

下隻6星升邊隻上去好?
暗蘿 光敏 火鑽頭

唔該巴打

你 MAIN果4隻6星左未
活動刷曬未

免費呀 佢玩左好多劇情啦？

劇情係曬頭十章主劇情
頭十章好快就推完
睇你想點 宜家個進度睇落就開始要刷肥+刷龍打裝
冇乜特別野做 驚你悶 養唔到自己想養既野
但佢的確好齊

都唔錯架啦

有無人可以share自己隻暗兔用緊咩
前幾日抽到 到而家都未升 唔知咩玩法

睇落你深淵推唔夠 裝備跟唔上你D人
有冇拎過迷宮裝 4攻2暴應該好易砌
試下比水大波 4攻2暴
之後 廌盾+水大波+水龍女+水奶 打龍10試下先
拎返D速裝再講

2000幾料一對主速鞋都冇
代表咩

深淵真係堆得50幾

正常發揮

隻game係咪冇得改名揾唔到

無

新淘寶ac改得

改咗1.4唔係一定要改

放號 3000ok?

爆咗廿幾塊葉刷覺得好漫長

Ok我收

排3001

圖得一張唔講咁多 6萬戰都放6000啦 我呢隻號3000姐

3000係咪淨係買到隻木刺

已經申請左國服LIHKG
ID: 硬漢守蜜洞

臭雞條鏈 你地爆傷%定爆擊%?

爆傷飾要裝備好極品/爆擊陣營 唔係好難搞

唔好再POST喇 好自卑

得一隻係咁 其他好低得70000幾

有神快拜

明白 咁換返爆擊%鏈先
爆擊%好鬼低

你的肝度如何 你的練度也必如何

認真我砌唔到高過80000戰

要好極端既裝屬 想唔想睇我啲裝呢

想望下

留名待J

我揀裝會揀爆 爆傷同速 冇攻

Btw快po啦

憤怒套裝其實岩邊個用

哇, 原來依家EP7個AC咁值錢
我可唔可以放到3萬?

3000咁平？

我都諗緊換咩先 比啲意見

巴打你呢隻出到手打撚死人

放到幾錢？

暗熊pvp應該配咩
我配4速2暴 好似好廢 無乜用咁

8000up

Pvp破左防燒火3技應該2萬5都有

我105 245 3 77

次次出新野死都要抽番隻

應該唔洗破防 用三星果把野+17%傷 法師神器燒火 依加冇三星把野 技差1lv 都打8000-9000

90 245 3 70
原來我咁非

84 245 3 55
.gun

94 245 3 75

一見到自己第1個係76就唔想再睇落去

去8591 咪知自己AC 咩價位囉,,,, 戰力咁虛 咁都吹得

搭單問埋 93 245 3 73
原5星47隻放到幾錢

咪話你賣到可唔可以話比巴打聽囉 又無話你個AC唔值錢

其實可以賣到一萬以上
6000太平啦
如果我無帳我都狗沖

10001

要,今晚飛鵝山頂交收

6000蚊
我又睇唔出你60000幾戰又幾咁實啵

啲催化劑會唔會太難跌

會

有隻AC 以經賣到 我只係話戰力好虛 打到龍11就谷到戰 新手先睇戰力, 又無話你話我個AC唔值錢 , 定係你無堅暗拳唔抵得?

唔講咁多 呢到唔係2k fun大把巴打放暗拳都係600-1000 有你呢個練度大有人在 返去2k fun放啦

好耐冇花生食
快啲開波

打到龍11 就可以刷裝 刷到裝就谷到戰 但係呢 暗拳依家野 唔同裝 唔係話有就有 , 更可況你D裝件件都有垃圾屬 唔係傳家寶級別 去8591 1000$汁到既AC

戰力=nothing 一個字虛

我隻full gear 聖女

咁你唔好放上黎啦
繼續係2000fun放咪算
我有暗拳光大波
就算我放都唔會放6000啦

求奇你放比我 簽到60日以上既暗拳號 有練度打到龍11既 1000收 唔收我切

喂 你刷到龍11又唔見你谷到既巴打

你真係笑死我

你個舊名
真人花名嚟???

你咪又係用d深淵裝

點解唔可以放上黎 你話事?求解釋

Ching 有幾老手，排緊頭10？

話人地啲戰力虛 定係你無堅戰力唔抵得

咁你咪放囉

那 我一路都叫你放AC架
不過你自卑覺得人地笑鳩你咋嘛

自從結巴走咗，好耐未有過花生食

我岩岩先開始打龍 洗緊隻8速 速度套鞋 唔會去學D傻仔谷虛戰唔做鞋跟住打PVP 唔夠速

潛左咁耐
一上黎就有花生食

好掛住結巴

咁樣砌黎pvp用好唔好

唔講咁撚多啦 戰力好虛 nothing 刷到龍11=高戰

其他唔講

已經啊下次改改

我一路都放緊 仲要放左 唔洗你叫WOR , 我係覺得你無暗拳唔抵得

讀邊間中學?

真
話知你10萬戰
郁唔到同肥有咩分別
隻隻谷到250速先係真理

笑撚死寶寶

一隻小火刺250夠啦

依位巴打就識玩

係呀 肯定係 邊夠你咁高手呀
不過咁既話成個POST我應該都唔抵得好多人 唔差你一個啦
同埋我想話你聽 我淨係鍾意大波妹 如果你有光大波 咁我一定係唔撚抵得

痴撚線以為有隻暗拳仲好威威咁
仲話戰力高=虛

人地老手排緊頭十
對版本理解放我地幾條街
我呢d 4800分唔會明

lm待笑

仲唔訓聽朝仲要番學

那 下次開POST有新TOPIC喇
高戰力=虛呀 刷龍11有暗拳=高手 無暗拳討論佢個AC=唔撚抵得

我無話自己好老, 只係打PVP 唔玩1速幾暴力都無用 我唔明一隻慢速9W戰有咩好吹

Btw 過70000戰好難唔過200速
呢啲野你一定知，我都唔解釋了

在座全部都係垃圾 你地呀

有暗拳就覺得高人一等 笑死

咁咪對老手唔公平囉

拉條夾陣啊 你係咪第一日玩 有隻火刺夠速拉上去爆火aoe=一場

我認為佢話戰力高=虛
應該係解個肝虛
咁撚肝好難唔虛
佢係為大家健康著想

190速都慢
真心高手

條友真係唔識個wor 木刺玩第1速??

仲都有得嘈

原來巴打關心我地
良心當狗肺添..

190真心慢

我電鑽依家應該可以260+

話晒頭十

唸返起開ser頭一個月
曬撚完搵完交嗌就潛水

你係理解能力有問題定中文有問題, 高戰力唔等於虛 高戰力低速先係虛 不過你應該都係唔會明

冇暗拳，食花生算

叫結巴入黎 提升討論氣氛

佢轉玩星矢 唔得閒入黎架啦

戰力=虛 你自己講
而家又改口 高戰力低速=虛 你講晒啦 搬撚左龍門就唔好以為自己好串得啦 笑撚死我 睇得自己咁高

人地隻木刺140速咋 木刺邊撚到洗先手架 新理解

計埋火鎗同親生仔個陣應該280

你自己中文理解能力有問題炸 師兄 你會考DSE 中文合唔合格架

理解唔到
木刺搶先手呢個真係跑贏我地幾多個版本

咩事咩事
小二花生

紫巴d 裝向來都係跟唔到
加埋隻木刺係咪300速

潛左好耐無留意通告
請問營運有無話下一季PVP套裝幾時先有得換?

唔講咁多 戰力高=肝虛 刷到龍11=高戰 木刺搶先手

高速 唔代表要搶先手

繼續改口 你自己碌返黎睇啦 柒左就唔好一味話人理解能力有問題
而家係你證據確鑿柒撚左 唔好攻擊人地黎轉移視線啦戇鳩仔
讀多幾年書啦你

嘩暗拳號都係6000蚊？

Ching坐左幾耐

搵隻火刺拉咪得

唔理我
可能識你

喂 那 你又黎喇
玩1速又係你自己講 點架你
堅持多幾頁都唔得 你中文係咪真係唔合格架

刷到龍11=可以整到240速秒人木刺
結論就係刷到龍11就會勁

DSE

無用架WOR你咁樣 自己理解有問題騎劫我諗法 然後自己覺得自己岩

都真既 但要無限體 我怕燒既體貴過佢隻號

都話呢位ching 排緊頭10
又話唔玩1速幾大力冇用
另一方面又話唔使先手
變陣咁快.gun

做乜笑dse 我都係dse不過第一屆

賣帳 500蚊 有意PM

好耐冇呢d大師出現過 唔好咁快潛水 笑多陣先

有6000蚊我買個雙限水奶初始

星期4課4包788神秘好過啦

第一屆DSE而家24歲
咁撚有錢課金

25？

連登新標準
3000攻
250爆
240速
100% crit
先叫合格
最緊要係唔比過70000戰
否則都係虛

要再砌過套裝 先手唔到 我要1打4pvp

未夠

25都無咁虛

巴打同屆

24歲人就可以課咁多
我都想
巴打請唔請人

我隻龍女近喎

6萬9戰
2千7
277
221
計埋passive滿

睇完樓上隻暗拳帳
頂盡$1500蚊

你咁撚虛既個價

第二屆

今次我真係屌你老母你返去讀書啦

去8591 咪知自己AC 咩價位囉,,,, 戰力咁虛 咁都吹得
有隻AC 以經賣到 我只係話戰力好虛 打到龍11就谷到戰

依兩句 你唔係講戰力=虛係咩 之後又後加話要高速又乜又柒
你唔係搬龍門係咩 你收皮啦高手
駁又駁我唔到 怪就怪你一開頭柒左啦垃圾好意思話我中文合唔合格
我唔合格都好過你無讀過啦戇鳩仔

1500咁少
最少都多個0啦

差20速都近?
郁唔到=虛

一齊廢青

好正,有人衝出黎柒
最on9就係果句,認為人地無暗拳所以唔抵得
笑到仆街,有暗拳真係打橫行咁款

好意思咁大聲 都唔係討論既諗住條友有咩論點 一味問人合唔合格

多謝推post 你可以翻去2000fun啦

你搵隻戰士谷上200黎睇下

虛ga

其實練度高既AC根本唔值錢

因為無人會買

買番黎爆左機

買黎做咩

低練度暗拳先值錢

不過要唔係科技號

真係衝出黎比人串 咁既人都有

梗係賣貴d益巴打啦
正所謂唔熟唔食
唔賺番幾千蚊點對得住隻暗拳呀
G持賣6千

算比面啦
搵唔到個帳號有咩亮點
我建議其他巴打買個科技帳好過
幾舊水有交易

問人地DSE

我屌佢老母我讀中化架

真心我中文炒左

我都心諗呢d 有咩好玩
好似條女咁，咩都比人開發曬，幾靚都冇用
又唔係pvp 第1果d 帳
心諗呢d 中級帳jm9

同年woo巴打

國服求好友
upxtrxwusn

我屌佢老母,我會考,咁我係咪傾唔到計

屌 咁快潛左水 定係仲打緊字呀 字都唔識打
乜撚野以經 真係無讀過中文 衰撚過我

工作順利嘛

關唔關你事呀

隻光大波帳號仲衰
憑咩值千3蚊
130蚊就差唔多

話俾人知自己係小學雞

AL中化差啲炒
唔敢出聲

真係

唔明會買D人係咩心態

買得都玩唔耐

見到有人柒完潛左水,搭下嗲姐

人地［以］經放左一隻

無啦啦串人唔抵得
係喇係喇 唉 好撚提子呀
喂 個帳我要啦 6000呀嘛 PM我 我好撚想要

如果佢讀DSE咁我應該唔識佢了
大家講英文好嗎

一陣人地問你英文DSE係咪唔合格呀

6000蚊可能係預打1折比人

邊條水魚咁好人
可唔可以介紹我識
想賣帳

2K FUN不嬲傻仔多

下個post（以）經諗好標題

開始自爆年齡，利伸出年升中三

有時真係睇買家
BrownDust嗰邊見識過帳號炒賣師

好多同年人
利申，24

今年27

成班DSE仔咁有米課金
點跟呀

晏D擺上去
試賣3000

早知去中國啲網買帳去2kf呃傻仔

點解變咗自爆po

唉 咁快走左既 無癮

留比你

Cls 工作順利嘛

咁快潛左 仲想笑耐d

老

其實真係估唔到今時今日重有人會係2k fun到買帳
睇黎得閒要睇下2k fun呢家變到咩環境

吹咩吹咩
心境年輕

2KFUN有網店
有硬件有GAME有CARD賣
仲要係特別貴嗰種

收完bonus 怒辭左, 過緊泠河

戰力乃虛無 打手要先手

木刺玩1速真係人唔笑

發覺依到巴打仲搶口過星矢post

講返正題
終於叫做升好左隻水龍女既過渡裝,可以拎出黎用
估唔到招1技打3下同打2下已經差好大分別
唔怪得個個叫升1技先

auto龍11得4-5成機會成功,屌

你識條春咩
第一下秒完咪咩事都冇, 隊友都唔使撚

玩過水奶同聖女組合根本玩唔到轉頭

場場滿血過

話唔定未買呢
做個樣比你地睇
覺得有市場

要砌過套裝

1打4 meta

我POST返語錄出黎

1.我無話自己好老, 只係打PVP 唔玩1速幾暴力都無用 我唔明一隻慢速9W戰有咩好吹
2.高速 唔代表要搶先手

以賣

連登新標準

1.我無話自己好老, 只係打PVP 唔玩1速幾暴力都無用 我唔明一隻慢速9W戰有咩好吹
2.高速 唔代表要搶先手
3.有隻AC 「以」經賣到 我只係話戰力好虛 打到龍11就谷到戰 新手先睇戰力, 又無話你話我個AC唔值錢 , 定係你無堅暗拳唔抵得?

by 毫能毛用

好虛

唔抵得

我有x拳 你有無？
我高你一等

根本你就係唔抵得我有暗拳

其實佢好叻 你睇返個句野 3句野係可以互相衝突 昨天的我打倒今天的我

但聖女同佢個盾唔會重疊左咩

有冇諗過我啊 我隻木刺比佢評到一文不值 放唔到3000啦依加 要焗住玩落去

我先係最大受害者

咁講因為你未玩過聖女 明星組合

鬼咩 你隻野咁虛 好意思POST出黎比人笑

抵啦

唔好自爆年齡OK?

利申第一屆 仲要戇鳩鳩考8科

Sor 虛野

人課金你課金
課到你咁虛

其實見呢家d meta係咪最勁真係性女+明星+鷹盾+打手
今日見有人呢個組合過90層

間住用你會體會到咩野係唔撚扣血

Sorry我7既 好撚弱 我自閉搞埋隻小火刺上5000先上水

好撚佩服人地考中化ORAL 屌講成半個鐘真係虛

屌 一返黎諗住覆下何事巴果到可以再改進
點知碌落D就見到係到嘈

今晚休息 聽日打埋raid先換翻裝 費事曬錢

痴撚線加強版wow咗都要share

我見到既最易改進係對鞋可以再執
起碼40速先

想問有冇人可以post夠坦9下龍11既水奶stat出黎參考下?
呢家完全硬食9下會gg

我唔知係咪坦到9下
但我呢隻可以坦到完場
觸發到波濤

就係如果auto就唔會間住出

對鞋係40速定係血%?
我防高過你,血得萬3,但得9x速
結果每次未夠速開2技就連食9下火,gg左
btw thx

觸發到差好遠

利申 唔想搞未試過

其實用得波濤係咪隻野唔洗咁高防?
岩岩重覆睇左幾次發覺我比條龍果陣係觸發唔到波濤

巴打可唔可以post你地水龍女裝出黎睇睇 我仲未諗到比咩裝佢著

防高過我好似會觸發唔到波濤
最好1100咁上下 OR 少D 你要再試下
我鞋40速
套裝都係早幾日砌 砌鳩左200幾300萬

邊個夠我呢隻介廢
要不是介子嚴重不足都唔會強化佢

平民龍女裝
高階版可以睇筱筱巴果隻變態

算啦 副屬不嬲當BONUS

thx巴打,係啦我就奇怪點解會開唔到波濤
再執過d裝先再血戰龍11

痴撚線 全部跳哂防
真係好撚癲

升左2,3下就唔升佢啦

碌柒碌柒柒
戰力夠曬實

飾品嚴重短缺 無得揀
hea玩左兩個月而家要追返

更新完之後啲t6飾好似唔識出咁

自己手動

就是無敵

利申

新手想問

其實暗拳有無出現過係神秘抽

冇

可能換攻鞋 因為升緊隻小火刺拉條

痴線架

有錢都唔賺

官方on99

決定等星期三 佢會唔會改先刷
依家真係on99哂氣

T6 咩裝都好少出😡

CLS, 沖完個涼, 講完個電話就有花生
真係好好笑

冇跳過實數收貨了

幻影係咪唔可以同時帶3隻？

其實可以 黑金白
不過無意思

終於畢業

以後可以直接賣

暗槍用吸血？

巴打你課左幾多

岩岩fb見到
痴撚線

唔過200速 好虛

慢過何事巴隻木刺
虛

可以做肥

好想比佢一刀砍死

返到office 見到個po竟然有成20版仲諗住係咪有新料, 點知原來有花生

我諗唔到點同佢打

係，戇尻左......
岩岩抽完，灰到拎左堆3星去賣綠石，賣完先諗到應該拎去做肥升星......

開ser玩到依家啲裝80%都係去哂命中同抗性... 好酸

同連登兩大課長比......好少.......好虐.......

我幾乎個個女人POOL都有追先得三十幾隻
睇黎係我太非出曬卡

我入坑開始就次次新pool都追
神器都一大堆
只係我堅非，抽埋堆野重複又重複再重複

買唔買好
未打到龍10

個人認為不了
龍9合鞋都有機會合到好過佢
真係好等住用先買

Ok
咁慳返啲錢先

好虛
173速搶唔到先手唔可以1打4

啱先瞓醒追鋪笑到傻

咁多巴打24，我23final year 做緊fyp想死，仆街sem1仲要肥咗科要defer

Final yr offer 先重點，其實exam wfc

我讀專科，但唔想做呢行

Final year grad完去邊旅行先係重點
Final summer holiday

原來呢到平均年齡都係二十幾

利申冇去過 一讀完就做狗

打龍出撚夠命中裝未比人瘋狂讀心

命中都可以呀 4速2命中

屌原來有交嘈
遲左d添

有心唔怕遲

問題天天都多

呢D先叫命中裝ok?

我仲等緊佢返黎

痴撚線 成十鳩幾頁 花生有排追

好想要...

可以俾邊個

光大波

我卡琳都係用緊命中主屬

有無巴打可以俾我加好友
木刺帶肥帶到係咁死

次次隻戒指d 副屬都係咁

我有隻都係咁 照升左
戒指太難有

爆石刷龍11就冇呢個問題

宜家打算得閒就爆下
抽野真係唔抵 100石已經有180體

亞/國服？

原來已經加左你

我無限體刷黎刷去都係藍戒藍鏈

d人應該會屌到佢加返個rate
所以唔刷住

而家龍開盾個陣要手動開狗先得，攻擊力唔夠高auto 唔到，搞到返工好難刷有時打完跌體先仆街

有冇水龍女

幾時改左? 今日開始刷返感覺上同2個星期前差唔多

佢第一下改話+紫裝機率果陣最有感

果次patch之後乜都冇出過

新手想玩
但無送石刷首抽？

過左1-4應該有刷一次
1-10 30次十連 (只取其一次十連)
果到仲唔夠首抽?

過左1-4佢俾我抽每日免費個一次
然後沒了

過完1-10送10連
唔滿意結果可以洗走果10抽再抽多次 有30次機會
不過得最舊果堆5星同埋毎次10連最多1張5星角或者5星神器

跟返#1個推薦？

係 不過你到時都可以POST圖上黎問

依家剩係夠打龍7 係咪死刷佢就得

勁耐先更新一次好友list 又貪心想打活動中等 但自己木刺帶唔到

換曬活動既野未
未就活動優先

諗住比件t6裝食返件以前用既t4+15裝
點知一食要成50幾萬那有錢

+15都食
我唔捨得

我+15 t6裝跳得唔靚 成件啪

t4紅裝,不過連副屬都衰過人
係以前亂玩果陣升住黎做過渡裝留係到好似無咩意思

用緊廢裝，又唔夠強化石升深淵裝換比水龍女

打龍11 水龍女著速鞋定著深淵對鞋加攻好d

PVP點解有時會抽到對面得一隻男主咁爽

食裝既錢同exp成正比(好似係)

你用好友就打高級/地獄啦 啲打手應該夠做

成班虛狗 十萬戰果隻仲虛 咁低速 唔實

Thx 同埋想問出招動畫係咪冇得飛次次都要睇

成日都成件啪
錢唔太缺 反而強化石多多都唔夠

我著攻% 但我隻水龍女係4速2暴

棄左 / 專登趺RANK

係 隻驚既特色

無試過
但可以一打四咁誇咩

十萬戰咁虛應該然會比細怪over speed圍死
成日都用人地木刺帶自己四隻肥 不過你要平時觀察下你D朋友夠唔夠力

same

一隻奶都無orz

我隻垃圾水龍女應該打到地獄既 你唔係帶肥料既話

我係帶緊木刺 暗槍 兩狗
四隻都係肥料級別

買唔買好？

無錢喎

你換走一狗放隻奶試下囉

我自己一定買跳到攻擊%一下都已經好正

你都無錢

有石就得啦

d錢任買架喎

係咪真係會跌

想棄
日日刷龍都冇好野，又冇體，200速又唔夠
點解當初咁傻用自己email link game

刷活動第2關好似好d
利伸: 打活動果陣過關就跌左一隻

慢慢玩囉
每日做完基本野咪熄驚

屌以後e7一講戰力就有個虛字

30次十連都冇?
咁有冇木刺果D?

我想睇埋佢同咩合作先

打手冇250速都好撚虛

有冇試過活動關有得換

正!!! 又可以打活動 又可以升LV 又可以刷料
THX

好耐之前好似試過有

.跟
車尾燈都見唔到

250速連登最低要求

我讀AL的，無資格參與討論

我都係AL sor

刷臭雞升星個個泥你地打邊關? 3-5 3-7都好似麻麻地

我都係AL，好虛

隻小火刺 暗蘿拉條咪唔撚虛囉 on99

係
痴線

有輸出五星
但好頭
砍掉了

首抽好長
痴線

虛係一種心路歷程 一個E7玩家既必經階段
當你由虛變唔虛 你就可以中暗拳 賣AC發達
點樣唔虛？一個字 快
天下武功無堅不破 唯快不破
呢個道理係E7都適用
當你地班虛佬係度追攻追爆傷
天下第一武術家暗拳話你知所有野都係虛數黎
森羅萬象之間只有速度係硬指標
暗拳老師絕招既落下速度就突破200
只有衝破200速 先可以由虛變實
暗拳老師先會臣服於各位手下
到時候實數$6000都可到手
可喜可賀矣！

你dse 中文合唔合格呀

又虛多100戰 就到我10萬了

1000啊係

課金買體 總有次出好既

所以就係叫你post黎望下

其實琴晚個巴打 3000果個都放到真係好野
2千fun水魚

咁有冇話最好幾速以上隻驚換套裝好貴唔敢亂試

如果刷龍200速左右，真心
連登標準就250

我acc全部英都係虛既貼錢都冇人要

等我都試下先叫個2500

最好200速
不過我18x都ok
Auto岩岩好入到龍開3技
佢開盾又可以再黎

當然就越快越好
但我覺得auto幾多速好睇你其他英點配合

打到呢粒 應該升得過？
只係打到龍9

你地啲standard咁高既唔知點跟我無200但我咁都刷得好輕鬆

比邊個用打手用攻%啦

麻麻地我諗鷹盾都用得下

對鞋冇主速？

我都係諗到比鷹盾
但如果麻麻地就唔升了
太少強化石

250有d慢 虛左少少

呢d 都係托個價呃傻仔姐
佢話賣左但其實完全冇人問過野留言

一po條link出嚟就（以賣）
係賣咗嘅話仲po上嚟做乜柒

點解男主冇得轉職

可能下個主線有

你地d 標準咁高，我都係手動放狗算啦

我地全部都唔合格架

我好虛

無呀 速裝加少少副屬

肝虛定腎虛

兩樣都有 點搞

一個二個都係虧佬

利申 連虧佬都不如

想問水龍/水奶/水桶/卡琳呢個陣刷唔刷到龍11 要點配裝
目前得水龍係6星..打到8 如果可以就升哂上去

我淨係好眼訓

卡琳水桶2選1 水奶要多隻補先穩 聖女 明星 首選

其他補都得

虧

有冇心虛，逼死咗咁多非洲人，(利申唔係針對你)

卡琳水桶，比較推薦水桶
裝備要求冇咁高

腎以虛

無
咁都唔係針

人性

玩電鑽玩得多

呀伯都抽到SSS 點跟

玩到30LV,有無亞服公會收留

1560抽平時788有幾多抽到

我已被逼死

70 + 150 張

44抽多d

戇鳩 男人仲要阿伯真係不了

我第一個老婆

果陣都未課好多 但狂中

你d角多我咁多

1560抽大概28000蚊
咁計落6000蚊買暗拳係抵既

又啱喎
btw一開ser果陣真係要6千蚊

用何事巴隻木刺，技1插人都係得7000傷，好虛
(好想要)

再次證明限pool保底幾抵玩

都未升過一技

有點歐

個挑戰地獄級有冇攻略參考下

人地隻暗拳版面60000戰 但實戰10萬up 你你咪唔抵得啊

輾過

活動果個?
好似冇乜攻略可言
通常都係暴力咁殺過去
唔夠打 = 練度未夠

快升

你比人參我啊 我s3仲差兩粒紅參 升完s3升s2 鬼得閒升s1

過85層未

新手依加先玩會唔會遲？

過唔到 冇升毒弓 依加好似打緊84

諗住買個初始玩下

冇乜aoe英 打佢三下就必食佢大技

睇路 建（以）返唔好上2k fun買

睇岩可以放圖上黎比大家評價下

幾時25仔up 想抽爆。。

我都好想抽爆25

神秘咪up左

想留黎抽光火法。。

開ser冇耐up過 同火盾一齊

買6000暗拳啦

頭先條龍噴左一次就死左

聖女(Diene/ 迪埃妮)，明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)，龍女(Luna/ 露娜)，木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)
買呢幾隻其中一隻就ok?

聖女 明星 是但一隻 加隻輸出/有愛既囡囡

我非龍女打手
但我會咁排
性女 -> 木扇 -> 明星 -> 龍女
當然4隻有曬就最好

你打剩幾多先
如果唔係好多既就換下陣+強下裝就夠打
如果仲有一半血以上 我諗你可以SKIP
拖到最後一日先打

BUDGET幾多

好 自己刷一次睇下刷唔刷到先 刷唔到先買

唔會刷到
直接買啦

聖女 水龍女絕左版
明星 木扇唔係 30次10連果個POOL到...

6000左右

咁樣355抵唔抵

抵過玩暗拳

你係咪冇暗拳唔抵得

我覺得唔太抵喎
可能多左個呀伯 因為係今期BANNER角
呀伯勁唔勁我唔知 但新手起手應該麻麻

有無其他

龍女保底要$2346
其他3隻冇保底難以計算
組合唔錯 隻金頭MK仔後面有用
呀伯就有待開發

仲有300抽 中埋中飛劍就發了

啲ac係咪都係未抽30抽
係就抽埋隻水奶都爆機

即係買得過？

阿伯真係發發聲 係女人我一定3s

好鬼勁

我個人覺得呢隻ok 不過可以睇多幾隻

慢慢玩咪得 唔通想一野就爆機咩

我12x 速照auto
8成贏, 輸通常係第一round 死水桶.第二round 死水奶

如果呢炸呢 冇龍女有聖女

No

暗拳咩來 好似聽你地講到抽緊水咁

你MISS左琴晚D花生
不過你個堆暫時都太貴

暗拳號稱全game最op 雖然我唔覺

尋日有條友黎賣ac 比人抽乾敗走

公廁

其實明星聖女起手 1-10 抽隻打手都開得

中期明星聖女為盾暗槍已經爆機

催化劑真係痴撚線

鬥低，我龍女112速，auto 9成勝率

刷催化有終點 刷裝冇

鷹盾好難抽

虛 仲慢過我隻寶馬哥

仲未有阿伯食評

尋日youtube睇左少少

堆爆傷 好過堆攻

因為佢基攻太低

有裝就勁
冇裝就虛
神器用反擊反到仆街

用反擊神器

利申我開服玩到依家都係木扇果期先出第一隻鷹盾

不過算 依家全力升暗槍先
等每日一抽中鷹盾

鷹盾算易抽，之後多撚到你唔要
利申食緊第二隻上SSS

佢地抽緊琴日位巴打水 唔駛理
暗拳係光暗POOL先出既5星英
光暗抽 要過左主線10-10先有得抽
平時每120抽既普通POOL 先 = 1抽光暗POOL

BTW 巴打 咁你買你第一睇中果個啦
其他巴打都覺得OK 但你300抽目標係中水奶記得

追左琴晚既post,
條友真係好野,開大招嘲諷哂呢度既巴打

點解當時我唔係度

有冇臭雞呀，破佢防同佢鬥快片就得嫁啦

木刺呀 虛都要抽到

暫時都係第一個 記住300抽望實水奶

係喎 咁一係木刺/水奶

你去咗溝女？

我個陣剛剛玩唔識野見女就抽左火坦起手，而家變左親密度10既空裝倉管

咁岩既
我岩岩玩果陣,火蘿+火雙劍起手
係打得慢d,不過玩到呢家2隻火屬原5都已經變左倉管

龍11 速度無參考價值, 打得爆盾就得

佢話其他大陸火坦可能係主角
希望會改勁
利申 倉管TOO

我有兩隻5星倉管 冇上6

南瓜雞同埋火盾

水刺都係 帶肥都廢鳩事用佢

當年火坦pvp評分好高
而家都唔知去左邊

想當年臭西幫我過10-10嫁都

大佬又係時候po隻龍女出嚟
話佢知有幾虛

聖女同水奶係咪都要花杖
賣哂D符都儲唔到一半粉

多謝大家解答 最後買左呢個 想問下依加係推圖推到1-10然後抽英？

未到佢條線住 下版主角多數係幻影同木基

當年隻野係OK既
D人既裝冇咁靚
唔駛堆命中 一招3技打落去都至少嘲3隻

唔洗啦 龍女po左好多次

身為屠龍會其中一份子 走在最前線

緊係po呢張 2格就打完

係，打到1-10先

課啦 咁多野講

買呢個又唔同講法
你目標要抽木刺為主
過左1-10有30次十連 (只可取其一)
GOOD LUCK HAVE FUN

需要抽到一隻打手 木刺客（新手教學係咁Dancing blade果隻）幫到你

吓

Btw係

一張夠

既然買左就祝你好運
而家推到1-10先，你而家30連最理想係水奶+5星打手
安全起見記得中5星/多4星都po一po上黎
4星都好多實用既

仲有歡迎434202巴打加入因爲抽唔到所以水奶係雞同盟

咁都係第一個比較好

揀泰溫唔揀龍女 gay test fail

仲未抽到揮手區

聖女未有咁上下速度同練到技能減cd既話,
好似水奶裝花杖抵屌d

虛，呢到邊個係實你同我講

中意大哥哥

⋯無水奶 無打手都375 你傻左

唔好迫佢賣身啦
驚佢後期一張變左廢卡

木刺咩名 廢時拎錯

點解咁既樣

呢間出名賣得貴, 就算無聖女果d 帳都貴過人一截

點跟btw想問隻火鎗幾速?
輸出係唔係某程度剩靠水龍女?

.....

唔緊要 你仲有三百抽！

第一個好少少
不過算啦 都差唔多姐
聖女IS THE BEST

之前見到有隻500 水奶 聖女 木扇 火斧 舊火盾

抵屌 你搵下

諗住你地講聖女冇再出 所以一時沖動就買左

希望300抽抽返好少少

都買左就唔好理咁多啦
最緊要玩得開心

聖女聽水滴聲都值300蚊

無咪天命之子度買?

係咪

屌我個起手同你一樣

如果安全既話 都值既

打咁大力有鬼用咩，都唔夠快，打幾大力幾高戰力都只係虛野

好似好多人都係天命之子出黎

揮手

Yes

三個ac有兩個都係果到出

玩完聖女即刻棄撚左無聖女既舊ac

唔知算唔算 最後輸出chart龍女係31%

火鎗越慢越好 我好似120

咁無問題 睇下1-10中咩啦

乜龍有盾嫁咩

我都係
果陣仲要未出聖女,
1-4,上左神台既水刺同寶馬都要170,
玩到依家

岩呀

我係寶馬+親生仔45蚊開既
最撚後悔係30連揀左大火斧
到而家仲係倉管

LIHKGUILD 已經mark低哂最近唔打公會戰嘅人, 再咁落去真係唔掂.
今個weekend開始清人

下 好撚好用啵

對比翻依加d角
已經唔係t1角

You pitiful beings... death is your repentance.

仆街了

我沒有更好

same,300抽最好已經係大火斧

咁無計

上次無打，好撚忙做fyp，唔好踢我

我300抽最好係水鐮呀 屌佢老母

睇一睇有幾個仲要日日request催化劑

對手太勁唔打都算, 今場送分嘅都唔打真係

大火斧真係時代眼淚 虛爆

起手木奶+大火斧

早知唔開好過

我話唔記得打你會唔會屌我

冇打一兩埸冇所謂, 主要係有幾條友完全唔打

慢慢來 仲有20年 遲下會齊角

1-10了 打埋希望抽好野

加油

有兩個已經喺我kicklist

記得上黎問

幾時先出改名系統阿

呢個緊係會 影響到後面

幾時出自選三屬5星

好撚想要水大波同火正太

想問下 優先木刺 仲有冇話抽到邊隻就收手

新手抽卡推薦
補師優先
1. 水奶(Angelica) >火奶(Achates) / 木奶(Destina)
輸出其次
2. 木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，
神器待補
四星：Dust Devil，Rosa Hargana，Infinity Basket，... ...
五星：

跟呢度？

水刺 木飛劍 火拳 都ok

有水奶一定要

300抽,300抽

5星果啲洗唔洗理

我三個ac 大概800幾抽 一隻水奶都無

你話啦

有水奶/五星角色都放上黎大家望下

你已經解決左奶既問題 睇第2行輸出得 中水奶係bonus

不如放上來先
4星既有水奶木席德我都覺可以一戰
但中水奶既咁樣你會冇打手

你唔係亞服架咩

抽到隻火既魔導士 5星 咩巴爾xx

我玩左2個半月先有水奶
有巴打3個月都未有
一切都是運

SKIP~

最後一百抽 仲未有好野出

要有信念!!!我都係第廿幾下先有好野

又出多隻5隻奶媽

帝絲蒂娜

依家第幾下

集氣

仲有7下

我都記得佢好似係亞服

幾時到lihkg

抽埋佢？

你問下D大佬
到22下真係會抽到手震

Yes 怕後面咩都抽唔到 不過佢地話我冇輸出 要多隻奶好似都會奶野

其實迷宮啲蛋係咪有bug
挑釁咗之後殺都唔識爆蛋
搞到auto成日卡死

你D 4星有冇SKIP呀
4星唔一定廢架喎 木奶就冇乜用

你等一等啲大佬幫你諗

仲有冇筆直

再買一個？

大拿拿375人仔啊

咁就skip隻木奶 希望後面冇事

唔駛買啦 繼續抽 唔一定要5星先開波

真係唔得咪好似我咁努力整暗槍！

你直頭貼虛黎睇下中咩啦

打個虛字打太多

啱啊

7張都貼哂上黎一齊睇啦

呢個好似似樣啲

我硬係覺得D有用4星比佢SKIP左

其實暗槍係必練 由其呢家仲要龍女絕左種

我初始帳,30抽得3張4星卡照玩

我跟上面個表來skip

得番兩下
不如唔好博

得返3抽要左佢啦

呢隻呢就唔多勁...
不過呢你唔想再搏就開始
呢隻驚法師 我覺得會掘起架啦

用吸血暴擊係咪最好?
依家得血%血%攻%
驚會好細力

係吸血爆擊
深淵裝既吸血套

後面仲會唔會送抽

有排都未拎到一日衝得三層

冇架啦

如果要左呢隻 個陣應該點組

過左10-10會送1次光抽
另外D石都算多 前期
PVP / 深淵 / 主線 /活動

你望下你個AC有幾多粒金光傳承石

我自己鍾意用吸血 但聽講係攻爆裝 暗槍如果你歐洲人係咁夾擊連速都唔係好要
好虛

唔知咩來

強烈要求會長斬啲唔搞公會戰既人！
好彩今場贏左

但要左佢 解唔解決到輸出個問題

聖女+明星+酒館拎暗槍+是撚但 (你可以塞呢隻落去)
隻野倉館黎

咁抽埋佢算

好想知你中過咩
分分鐘走左幾次寶

加油！！！

真啊，次次都差咁多分真係忟架
見佢地有暗拳都唔打，裝又會日日都整

新手抽卡推薦
補師優先
1. 水奶(Angelica) >火奶(Achates) / 木奶(Destina)
輸出其次
2. 木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，
神器待補
四星：Dust Devil，Rosa Hargana，Infinity Basket，... ...
五星：
冇上面呢炸

X2
我地公會排名唔應該咁低

可以剩返幾次都POST圖上黎問
我地唔怕煩

聖女明星狗法彈弓仔
再睇你之後中咩 得既就最好係酒館度拎隻暗槍同席可

其實寫唔曬...

斬斬斬！！！

應該真非 佢跟足個LIST黎抽

我個陣個ac有十幾粒 遲啲可以用黎抽光暗

每次我都認真打，甚至有時比新手打左先我包底，最多打和。
我地公會值得更好

呢度好就好在只要唔係曬命就多數有人會答

係
同埋成日唔打會戰果d撚樣我唔會捐野比佢

洗走

佢地幫手拎下六十分，就算輸都冇輸得咁肉酸

成日都出埋晒啲垃圾命中裝

慘撚到仆街

Sm 83層boss, 好爽

非洲直播

斬啦免得煩，副會長最衰無得斬人

有幾下輸個馬鼻我真係血壓都升左少少

我玩其他驚都成日非洲 所以先買初始

藍色70命中裝超絕up

Ohhh

靈藥好野黎！！！

唔驚啦 呢隻驚有你聖女+明星夠爆機

唔緊要啦, 你有明星同性女都夠玩
但明星前期冇裝都幾撚廢下

rip dude

用毒弓過既都唔係真男人

即係點

唔驚 左上角果隻3星黎計表現都唔錯
左下張靈藥好有用 中間隻狗未用過唔知
瑪雅就pvp向少少

珍,首先要攞gamexxxx黎祭旗
0参與

即係咁樣起手算？

你都無得抽啦

重刷 真係唔好諗咁多

係wo 抽到盲左

有明星 聖女 重咩刷

法師應該要左佢

冇追posor

同你個名一樣

果隻野有排buff
重要法師d 神器都係變撚態

唔緊要架 呢隻game 肝to win

有聖女明星 幾艱辛既30抽都要玩落去

有aoe就裝得暈神器 / 法用處黎pvp直接一火

你講隻木法?

過左去就算啦 盡快去酒館拎羅里娜解決打手問題
個任應該三兩日解到

依加應該點組

整返隻暗槍頂住檔先
不過要整都要好長時間

係 法用處係佢招aoe同神器

打手我建議你用隻3星水爪

點解唔見酒館 係咪我未解鎖

你拎左王子就應該有
= 緣份任務

btw如果抽左頭11次十連記住最好果次個結果 之後accept下一個更好既
呢個方法有大約3成半機會可以留到30次入面最好果十連

我仲有火爪

有唔明可以睇左巴哈個新手百問先
果到清晰D 同易搵問題答案
再唔明可以問我地

水啦, 你個陣都應該夠打龍11

亞服lihkg會長可唔可以清下d廢人

新玩就龍11

反而係派遣任務你未解鎖
教徒要打到4圖先有
魔羅戈拉就要快入公會了 仲有一粒要用pvp點數買

睇個acct 有冇潛力應該係用龍11做標準既

我記得你有隻木呀敏
木呀敏+明星+聖女+ 打手(用暗槍) 冇暗槍用住水爪先
WIN

會長極小上水的

其實隻mk 仔前排buff 左
我都唔知好唔好用

1999

唔好咁啦你地
就係你地咁 多左新人連50層都未過
就問龍11點組

慢慢玩就有

我係公會頻留左言 希望佢會睇到

其實中間會抽角 又會有新角
佢升到夠打龍11果陣
龍12 13都出啦

因為刷到龍11=高戰力

刷唔到就係虛

我岩岩打到龍,
如果我打到龍11 = 有隻240 木刺

新手注意事項 當見到回覆有以下術語 請勿認真:
虛 有暗拳先好出聲 幾高戰力都好搶唔到一速等如垃圾 60000戰 6000蚊 2KF 刷唔到龍11就係虛

你咁睇少巴打 可能第2個無限體既巴打

一樣

最緊要多發問 依到好多巴打會答

刷左不下30萬體啦都得一套裝叫見得人

巴打睇左未？
10-10又有一次希望！！

我依加要做既係咪狂推圖就ok

推到推唔到上黎加好友借英再推 呢到啲巴打都虛戰撚

巴打們會點評價暗熊同寶馬哥

諗緊下隻應該練邊隻做防守隊

寶馬哥4V4 宜家我覺得冇位放佢
暗熊T0角

佢要夠資格打姐 有聖女明星唔難

活動>10-10>打裝

新手依家淨係活動帶肥
一隻6星都未有

有冇得熄左啲技能動畫 明明閂左特效都仲有

屌 次次見到個虛字都忍唔住笑出聲

Btw 仲有幾日就玩左一個月
而家水奶 水龍 火正太都6星
下隻6升邊個好？
人選有明星 水大波 火拳 電鑽 鷹盾
另外龍11目標 6星水龍 水奶 5星水桶加隻咩好？

冇架 我當初都想熄左去刷快啲
但其實冇的

動畫先係重點

大前提係唔好問太多第一頁有既野，答到開始有少少厭

3星小水刺 只要佢第1 round死唔去就夠用 應該4/5星都ok

無錯，你睇下Post頭就知
btw，歡迎加入

識貨
得閒就望住啲女對奶搖搖下不知幾正

玩左4個月，都過唔到7萬戰力，是咪要賣acc

開住係地鐵係咁搖俾人睇不知幾正

我好鍾意望住不死佬開技
我係咪變左gay

真係要佢？
咁想問下佢同水桶用咩裝同神器？
Thx

邊個會買

btw有無睇自己有幾多金光石抽光暗

唯有繼續虛落去

都係用daydream joker
佢打龍堅勁 分分鐘高輸出過龍女
裝淨係谷爆率同速就得

禁商店果到有得睇
傳承石果到

好 就升佢
咁水桶用4速2命？
神器比咩佢用？

好睇你隻水奶咩裝先
我自己就水奶+水大波+水龍女+聖女過
唔駛咁急打龍11住 升埋廌盾之後明星上6星推多D關先

推深淵？卡緊55
好想快啲龍11到打裝
係心急左

水桶都係靠daydream joker做輸出
主要用黎破防
如果有打raid就用夾攻
我自己係用4速2夾攻

最鍾意睇人300抽

好 再研究下先
唔該晒

有5粒金光石

最鐘意睇人直播抽野

盡早開始刷好事黎
我都係玩左一個月多D就開始刷龍11

想問重覆既三星係食左佢定點

升到爆lv，跟住食自己，可以升陣又升星

做一陣野推左8頁

又話做緊廢青

召喚 最左下角仲有無得拎？

請問一下張英雄卷裝買唔買得過

買銀河書籤

同埋記得每周買齊3條蔘 傳承石 pvp幣 同埋公會

我啲英冇既

開始明大家點解講唔夠攻 兩隻在放啲support技

唔怕既 開左酒館拎隻暗槍返黎慢慢練啦 我一開頭都無打手

仲記得個陣木奶 再借好友木奶磨過10-10

有2隻比較好既攻手都可以唔使抽就有
一隻係暗槍, 另一隻係席可

係, 呢隻game 最唔缺應該係攻手

抽唔到佢張神器同反擊，等下次換

抱大腿

我得卡蓮識搖
同4星火騎

好友輾過

突然冇人講野 個個都怕中1001？

佢張神器有鬼用
賣都賣左幾張

有無人推爆佢，想問野，用手機唔方便開post

1000